<resources>
    <string name="app_name">Тест на зека - Прописка в камере</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="splash_title">Тест на зека \n (Прописка в камере) </string>
    <string name="splash">Тест на зека \n (Прописка в камере</string>
    <string name="splash_title_2">(Прописка в камере)</string>
    <string name="description">От сумы и от тюрьмы не зарекайся — жизнь — непредсказуемая штука. Готовым нужно быть ко всему: к бедности (суме), несправедливости (тюрьме) и всегда следует ожидать (не зарекаться), что вслед за удачей, довольством, славой может случиться несчастье, прийти беда</string>
    <string name="startTest">Шагнуть в хату</string>
    <string name="cockc">Стоят ниже всех остальных заключённых в неофициальной тюремной иерархии, пассивного гомосексуала, с которым насильственно совершён гомосексуальный половой контакт, обычно за грубые нарушения норм арестантской этики. У «опущенных» нет никаких прав, есть только обязанности и запреты</string>
    <string name="question1">Вы заходите в хату, на вас с интересом смотрят заключенные, вы: </string>
    <string name="help_answer">Посмотреть подсказки</string>
    <string name="help">1-Нельзя соглашаться купить койку, иначе поймут что у вас есть деньги и будут доить все оставшиеся время\n
2-Если вы играете в игры, то нужно обосновать на что будете играть, иначе заберут долг натурой \n
3-Если ваш сокамерник пошел  справлять нужду, то запрещаешься прием пищи пока он не закончит свои дела! Когда идет прием пищи или чаепития и сокамерник пойдет в туалет, то с его стороны он проявляет неуважение ко всех остальным\n
4-Нельзя проявлять свою нетрадиционную сексуальную ориентацию и все что с ней связано, также не желательно шутить на эту тему\n
5-Соблюдайте  личную гигиену\n
6-Не всегда твои сокамерники могут простить необоснованное рукоприкладство\n
7-Нельзя здавать сокамерников ни смотрящему, ни администрации тюрьме\n
8-Не жалейте своих продуктов и не отдавайте все, иначе можете стать жлобом или дойной коровой\n
9-Будьте вежливыми и не ведитесь на провокации</string>
    <string name="question2">Рассказывай, за что загремел?</string>
    <string name="question2a">Покупал или продавал?</string>
    <string name="question3">Сильно били пока ты был под следствием?</string>
    <string name="question4">Сам кто по жизни?</string>
    <string name="question4a">\"Вам предлагают купить койку или ждать очередь, вы: \"</string>
    <string name="question4b">Давай аббревиатуру набьем тебе</string>
    <string name="question5">Может во что-то рубанем?</string>
    <string name="question6">На что играть будем?</string>
    <string name="question7">У нас ведь здесь черная зона, ты же знаешь что это означает?</string>
    <string name="question8">Я вижу у тебя чаек при себе, а что за чай?</string>
    <string name="question9">Будь добр, завари чифирку, а то в хате голяк</string>
    <string name="question10">Дальше что будешь делать?</string>
    <string name="question11">Сидите пьете чай, а сокамерник идет в туалет, вы:</string>
    <string name="question12">Ну что, вилкой в глаз или в жопу раз?</string>
    <string name="question13">Баба есть у тебя?</string>
    <string name="question14">И как, хорошо с ней было? Мохнатку лизал ей?</string>
    <string name="question15">Можешь пойти на дальняк, выдавить личинку</string>
    <string name="question15a">Вы громко разперделись! Не рви жопу, дай примерить!\n</string>
    <string name="question16">Шары вкатывать будешь?</string>
    <string name="question17">Лучше сразу признайся, ты не пидераст? Все равно узнаем рано или поздно</string>
    <string name="question18">А доказывать будешь? В тазик сядешь?</string>
    <string name="question19">Вас ударил сокамерник, ваши действия:</string>
    <string name="question20">\"Вы получили передачу и к вам подходит обиженный и просит угостить сигаретой, ваши действия: \"</string>
    <string name="question21">\"Вы получили передачу и к вам подходит смотрящий, просит уделить на общее, ваши действия: \"</string>
    <string name="question22">\"Вы обнаружили что пропала шоколадка: \"</string>
    <string name="question23">Вам становиться известно что сокамерники планируют побег, вы:</string>
    <string name="question24">Сокамернику принесли телефон, вы:</string>
    <string name="question25">Сокамерники просят заплатить на свободе за телефон который принесут в камеру, вы:</string>
    <string name="question26">Вас просят помыть пол в камере, вы:</string>
    <string name="question15aa">Ну с облегчением тебя, руки хоть помой, а то ведь хер трогал</string>
</resources>